泛民最撚柒既係,真係用字面上既意思去解讀雜種既講話

其實班天真嬌泛民知唔撚知係要用反義去解讀雜種既講話
雜種話要保持一國二制不走樣不變型, 其實就諗盡辦法令一國二制變K型
雜種話要團結香港大多數, 其實就係唔可以比香港人團結到, 所以點解吹雞吹到咁多人出黎既品客會收皮
班泛民仲FF可以大和解
其實就係等比人大清算

點解雜種講話要拎撚住D貓紙黎講, 就係果D說話唔撚係真心話, 所以先要拎撚住貓紙怕講錯野

泛民係醒既 今日香港就唔會係咁啦

已經唔使諗泛民柒唔柒 因為就算有唔柒嘅泛民 都會比班人「票債票償」
我喺特首選舉學到就係始終都係要由改變選民開始 如果唔係呢堆人都係會繼續選啲代表到佢地嘅柒頭

佢哋係自己呃自己，同時呃啲願意畀人呃嘅選民